本人牛一，九龍灣有咩好食

餐廳名Pls ,一個人

毒麥

翠華

茜廊

kfc

Cafe de Coral

mos burger

生日快樂

牛一梗係食牛一

人在emax，快

⁽⁽◟(∗ ˊωˋ ∗)◞ ⁾⁾艾朗藍斯華麗留明✧*｡٩(ˊᗜˋ*)و✧*｡

--------------------------------------------------------------
個人簽名：

秀吉工房

人在emax

759 車仔麵

Ikea?

翡翠拉麵小籠包

狗也不屌

冇野好食

日月星😂

可以去得寶試下間食拉麵既 我有時都會自己一個去食

牛陣
叫最貴果種

A A ron where are you? Where is A A ron right now?